想贏就幫我推呀

衷心多謝前線手足嘅貢獻可以拖到今日
仲有中大二號橋之戰嘅死守
但係未夠呀
目標唔係贏popo 係贏港共
而家啲市民仲係講手足堵路 點阻人生計 唔知點解決
最大原因係因為無重申
只要港共接受所有訴求 我地就會暫停行動 黑警見大難臨頭就會即刻自己潰敗架啦

願榮光歸香港

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

求下大家唔好俾poly post沉

港共如果要應承5大訴求一早就應承左